屌那星 HKU 張畢業生 VISA 真心柒到仆街

間學校變左銀色，成張黑白照咁

預示你地既將來姐

樓豬一日對住張卡十鳩幾個鐘?

話佢柒，關對幾多個鐘咩事？

好似而家學生都變埋銀色

以前彩色真係好靚

喺度bullshit咁耐先得張cap圖
噉你有冇張?

好彩我個年代仲係彩色

果陣俾左金卡我
冇轉到白金

尋日收到啦

有咩分別

圖啊你老母

搭緊港鐵

中大嗰張校友同學生信用卡都係一模一樣
只係冇左背後個ST

有咪有囉, 洗唔洗影埋學生證,畢業證書你睇

係咪東亞黎 東亞d優惠都係唔用吧啦

係

學生都係申請張AE CX Elite算啦
四年儲儲埋埋d里數都應該夠換一張business來回日韓
覺得年費貴都可以CUT卡隔年再開
學生信用卡又樣衰又冇咩優惠，真係開黎都哂氣

呢張正 仲可以入lounge

我反而中意呢張多過之前
之前果張好似卡通咁 咁撚鮮豔

早幾年畢業嘅係金色，最典雅
最近好似迫你轉白金

一萬credit 白金卡